[
    {
        "randomId": 54
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kararima na Mwimanyi",
            "option_1": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "option_2": "Intumbi y'ihene",
            "option_3": "Urutare rwo mu nzira",
            "option_4": "Umutanoga ku rutare",
            "correct_answer": "Akanyoni gatwawe n'amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kimenyi w'amenyo abiri",
            "option_1": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_2": "Imondo mu gihu",
            "option_3": "Irobe n'umutsima",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nabyaye abakobwa benshi umubi muri bo abatanga gusabwa",
            "option_1": "Umugezi",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Inopfu",
            "option_4": "Agasuzi",
            "correct_answer": "Inopfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rutubya amarobe rutubura amabondo umusonga wa rugadika",
            "option_1": "Inda mu ihururu",
            "option_2": "Agakono k'impengeri",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Ibere ry'inkumi",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kamuhanda ntiwayiterera",
            "option_1": "Umwumba w'urukoma",
            "option_2": "Akarizo k'ihene",
            "option_3": "Umugozi w'ibijumba",
            "option_4": "Umubirigi",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kurara ubuzima ufite inkwi (imyase) ni iki?",
            "option_1": "Amahembe y'inka",
            "option_2": "Inkari z'inkoko",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kigaruje ingogo kigaruje ingabo kirashaje ku nyanja y'i Karagwe",
            "option_1": "Umwobo mu nzira",
            "option_2": "Igihondohondo",
            "option_3": "Inshunzi z'amata mu cyansi",
            "option_4": "Ikigori ku nzira",
            "correct_answer": "Ikigori ku nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rwamirenge i Bugoyi",
            "option_1": "Igikona",
            "option_2": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_3": "Uruhindu rw'indushyi",
            "option_4": "Isake y'inkoko",
            "correct_answer": "Isake y'inkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirampoyongo",
            "option_1": "Imizi y'urutare",
            "option_2": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "option_3": "Umurizo w'ihene",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Njugunye akabuye ku Karubanda baragatanguranwa",
            "option_1": "Imegeri",
            "option_2": "Ururimi hagati y'amenyo",
            "option_3": "Urusogo n'urusogi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]